林鄭 欲求不滿 又出黎想俾萬人軟

發現佢呢排荷索不斷 轉頭又出黎求屌

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署